我有個朋友入咗精神病院，點算

我識得有個朋友，佢成日聽到毓民喺佢耳邊講野，又好鐘意陳雲套城邦論；有次佢沖涼感覺到佢頭頂有電流通過，相信自己得罪咗共產黨，而家俾共產黨操縱緊思想，覺得好多人係間諜要殺咗佢。

有一日我聽聞佢入咗精神病院，我探佢嘅時候護士同我講，佢喺個病房入面不停宣揚城邦論，話毓民同陳雲都係好人，仲大大聲話要啲「壞人」「小心做人」（陳雲tone），因為佢覺得身邊啲共產黨間諜想用鉛筆殺死佢。

我探佢嗰陣佢仲同我講，佢覺得自己身處喺虛擬實境入面，問我點樣醒返；又話我俾人玩緊.....可憐一個陳雲與毓民嘅教徒，見到咁嘅情況，我都唔知點同佢解釋其實陳雲同毓民已經反咗目......

認真：準時食藥

上年有個睇住我大既親戚有精神病，又係成日聽到人討論佢同想加害佢。佢父母唔想佢食咁多藥，成日帶佢睇神醫，惡化得好快，最後跳海死左

其實青山有部機, 係可以電腦
電一電, 會正常返一排
曾繁光係cctvb既節目介紹過
有d痴左線既, 返青山覆診, 會主動要求電一電
佢地自己都覺, 電完醒神返, 好過食藥

云伯其實好應該試下

有多精神病既幻覺, 幻聽, 係因為腦部唔正常分秘所致
係可以透過適當治療, 去控制病情

食藥

呢個朋友喺入面準時食藥，仲嫌唔夠叫醫生加藥

食完係咪成日訓？

唔係，護士話佢仲係好精神

去Svalbard

唔駛visa就可以入境, 並且可以無限期居留！

呢d老豆老母唔死無撚用

叫陳雲探下佢
應該會好番

隔離病床之嘛

樓主朋友=樓主

其實佢係我隔離床病人（好似係）

用念力叫緊，唔知佢肯唔肯

D嘢好貴架。

邊有得黎咁多要求

地球上有地方可以不問係咪傻人都收, 仲想點

精神病院啱佢避世